攬炒團隊可唔可以發起美國戰線煽動美國內戰踢走拜登?

點解要踢走佢？
攬鈔巴成功爭取拜登當選
攬炒香港